[Offer God]拜得神多自有神庇佑(25)

Offer god
今日in嗰間公司好想入

Offer god

offer god plz

offer god

Offer god聽日個interview好重要

聽日嘅interview要順順利利
唔想再搵工啦
Offer god

Offer god今日call我補交文件求offer god賜我offer

Offer God

offer god
求direct offer

Interview God
Offer God

TO offer god 🙏 求你快點搵我

offer god
求賜予offer

聽日兩份
拜托拜托offer god

offer god求你賜我offer

幫幫手啦offer god

Offer god
呢份工我真係有興趣

fib interview god

vetting offer

offer 神

Cityu offer god

offer god 幫幫手

Offer God 求吓你

offer 神求求你俾offer我

Offrigod

offer god, interview god
我好想番工

Offer god
我想返新工

Offer god
希望有interview電話打嚟

offer god保佑我後日個interview順順利利

聽日順順利利thanks

Offer god
今日順順利利plz

offer god
好想有offer 希望有電話打嚟

Offer God 求你俾我想要嘅offer我
呢個會係最好嘅生日禮物

offer god求你賜我offer 😭😭😭
等左好耐啦

offer god interview god

等陣順順利利

offer god
保佑大家快啲搵到工

雖然機會唔大但都拜一拜offer god

機會好微都要拜一拜

好想番工ar offer god

Offer God
Offer God
我真係好想轉工呀

Offer god 多多保佑

Offer god
保佑我順順利利！

全能的offer god
希望人人有工翻

OFFER GOD

offer god
求下你俾個機會我面試

Interview god
Offer god
可唔可以幫我一次

TO offer God 🙏 求你快點搵我

Offer god 求你快啲賜我offer

Offer god 求下你賜我offer

God

Interview god
Offer god

offer god
好想面試 好想翻工

Offer god
幫幫手 好想有呢份嘅offer

offer god interview god 幫幫手

interview god offer god幫多d手啦

希望大家都收到想要既offer

offer god
好想收到interview電話

比下interview 同offer啦

god

拜一拜offer god
希望下星期既interview順順利利

offer 神求下你幫幫我

TO offer God 🙏求你快點搵我

還神 多謝offer god

求offer 大神快啲賜我offer

繼續拜offer god

offer god interview god help plz

希望offer god 幫下我，今個星期派offer

Offer god
我想返工呀

每天一拜offer 神

offer god
please

Offer god 求你俾offer我
🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻
真心想做有passion的

offer god
interview god

全能嘅offer神請賜我offer!

Offer god

offer please

我真係好想番工

Offer god
Interview god

Offergod

Offer god 幫幫手

Offer goddddddd pleaseeeeeee

收到offer ，多謝Offer God

offer god
interview god

Offer god please

Offer god呢2個禮拜有3個ac 1個interview求順利

Offer god
Interview god
聽日interview順順利利

終於收offer 多謝offer god
希望新工順順利利

星期四second in
保佑我順順利利

求下offer 幫下我

唔撚想再番西工

Offer god
求下你比個offer我等我可以早日轉行
多謝offer god 多謝車公

觀音菩薩

Offer god

我好想轉行

Offer god

請帶我去新環境

聽日interview順順利利唔該

offer god 求你可憐下我俾個offer我

Offer god

好想脫離西工

Offer god 跪求你俾offer我

Thanks god.

終於有offer

Love u.

求offer god 賜份工
保佑今個星期interview順順利利

offer god賜我offer啦

offer god interview god
我好想番工

help plz

好想有offer, 誠心誠意希望offer god 幫下我

我決定每一日都拜offer god
拜到有offer 為止
Offer god

offer god
希望有offer

offer god
跪求俾機會我返工

offer god
好想轉工

offer 神求下你可憐下我俾個offer 我

interview god offer god

拜拜Offer God
想轉到工

請給我銀行工offer

offer God

拜拜拜拜拜

offer god interview god help plz
好想番工呀

啱啱in完
求下你俾工我返

offer god help plz

Offer god求求你
我真係好想入到依間公司

interview god
offer god

Offer god please

可唔可以唔好turndown我
我真係有興趣 真心想做的

offer god 求你賜我offer

offer神

Offer god 求下你

Offer god
拎到offer嘅話我一定會返嚟多謝你

offer god please

機會唔大都拜下
Offer god求下你

Offer god
過多幾日過兩星期了
求求offer god

你班撚樣都係fresh grad？
冇撚出息

Offer god
我真係會好比心機返工
唔會扮工架

Offer god 今朝見完
希望有啦

Offer God
見咗咁多次 俾個offer我得唔得

Offer God求下你比個機會我
我真係好想入間公司做

vetting offer

offer god

Offer god
日日都等電話好煎熬

interview god help plz

Offer god
日日等email 好辛苦

offer god please help me

offer god 跪求賜予我offer

offer god interview god help help me plz

wl god
offer god

每日都拜一拜offer god

Offer God, Offer please
辛苦你

Wl god
Offer god

Waitlist god
Offer god

求Offer God保佑我可以有offer

Offer god
Waiting list god

跪求offer god

Offer god
Waitlist god

Offer 神幫幫忙

神啊 救救我吧 一把年紀了 經常遇著閪老細

Offer god
Waitlist god
Interview god

Offer

offer god求下你比我可以入到間公司

希望全家有offer

job offer please

睇左做拜燈神多自有神庇佑。

多謝offer god
希望bkg check順順利利

Interview god offer god

Offer god
Interview god
Waitlist god

offer god

interview god

offer god保祐interview順利有offer

offer god
waitlist god
interview god

offer 神保佑我有offer

offergod 庇佑

offer god
interview god
期求順順利利

Interview god
Offer god
求求你啊

offer god interview god help plz
好想收到interview

跪求天神，賜我一份合適的工作

一陣就係interview一齊順利有offer

offer god
interview god
希望上星期面試嗰個會打嚟啦

求offer god保佑

拜拜offer god

Interview god
Offer god
Please

Offer god
好想入間公司做 求你

offer god
有份工好有興趣好想有機會

Offer God，黎還神了

跪求天神
賜我一份合適的工作
感恩

Offer god
唔想再寄信 interview 等消息loop

Interview god
求下你比個機會我in
我等左你好耐架啦

offer god
Interview god
Waitlist god

Interview god
求下你俾個機會我

offer god
聽日in嗰間真係好想入😭好努力prep希望發揮正常+interviewer鍾意我我要offer啊啊啊啊

希望快啲收到call

Interview god
Offer god
求求你打俾我喇

Offer god 靠你幫我了 好想入哩份工作

offer god 求下你
我真係好想好想入嗰間公司

Offer god 你好 希望一陣我可以收到line manager ge phone interview
保祐我

interview and offer please🙇🏿‍♀️🙇🏿‍♀️🙇🏿‍♀️🙇🏿‍♀️🙇🏿‍♀️

interview god offer god help plz

我真係好想打嗰份工offer god求下你

誠心

多謝offer god
終於脫離失業大軍

Offer god interview god

Offer god
我搵到攰啦

再拜

每日一拜offer 神

Offer god
求你早日賜我夢想職業比我

Offer god
聽日second in!!! 保佑我順利有offer!!!

唔想再sd cv見工不停loop了 好攰啊

Bless me
Offer god

offer god
請你賜予我offer 我好想入到份工

神呀，你可唔可以留一隻窗比我

又嚟拜下

Offer god

Waitlist god

Interview god

聽日final round一定要pass呀
Offer god

誠心地拜拜interview god
Offer god

offer god please bless me

offer god
又in喇 順順利利

interview順順利利

Second in godoffer god

interview and offer please
快啲俾我收offer /見工求下你

offer god
求你賜予我offer
真係好想入到份工

offer god interview god 我好想番工呀

Offer god,賜我心水offer！
thank you～

求offer god早日賜我好offer god

求下你啦offer god

offer god
interview god

全能嘅offer神請賜我offer!

Offer god

0

Offer god求求祢
Waitlist god求求祢
Interview god求求祢

啱啱見完 拜托你

Offer god
Interview god
求下你幫下俾個心水既offer我

offer god求求祢
waitlist god求求祢
interview god求求祢

多謝offer god

多謝offer god我終於收到offer了

感謝offer god賜我offer
保佑新工順利！我會比心機！

大家繼續加油啊！人生滿希望

offer god interview god help plz 🙏

早晨offer god

《this is the offergod

offer god please save me !!
Give me offer and another interview chance please

Offer god
求下你比個offer 我 好需要呢份

又係我offer god

我真係好有誠意想做呢份工 入呢行

給我一個HR電話

Offer god 求祢保佑下午有offer信

offer god
希望呢2日有電話

offer god interview god help me more plz

interview god

offer神
拜得神多自有神庇佑

Offer god 求袮保佑下午有offer信

再拜offer god請賜予我offer

offer god interview god more more

offer god
interview god
好想翻工

求下offer神

每日求下second in god
仲有offer god

聽日可唔可以唔好山長水遠去被溪落吖？offer God

offer 神求你賜我offer 同interview 機會

好想同而家個老細講bye bye
Offer god

求interview god同offer god既保佑
希望可以俾我順利攞個心儀既offer

offer god
求你比份啱我嘅工我

麻煩offer god比d啟示啦好嗎

offer god
請賜予offer

Offer god 早晨

希望盡快有call

早晨 offer god 快啲有offer

offer god 求下您俾個offer我

第四波啦菜b

係咪又會更難有工返

係啦屌

Interview god pls

幫幫手啦offer god interview god

Offer god

Final in 完 求Offer

Offer god今個月見咗咁多份
係咪唔會有offer

求上天賜個Interview嘅機會俾我

offer 神求你賜我offer

Offer god
我又黎拜你啦

希望順順利利

offer god
請賜予offer 謝謝

又慢左去請人

唔好呀

新一日又要黎拜一拜offer 神
求你俾interview機會 同offer 我求下你

跪求offer god 俾一個合適既offer我

offer god! interview god!

Offer god
Second in god
就黎一個星期啦

已收offer 希望順利開工

請offer god賜予offer

offer god 求你施捨一下我

求offer god 賜我offer

Interview god

唔該快啲有

求offer god 眷顧

請offer god賜予offer
我真係好想入份工

PI god
Offer god

Offer god😭😭😭😭🙏🏻🙏🏻🙏🏻

Offer god
Second in god

offer god
offer god
offer god

請賜予offer

Offer神

offer god interview god 幫幫手啦

快d出offer啦好冇

Offer god保佑
Interview god保佑
希望我有個靚offer

求下你 offer god

Interview god
Offer god

求你保佑我聽日面試順利
In完即有offer

Offer god ，希望派想去既地方

offer god !!Please give me interview chance and offer

Offer god
好想入到呢一行

Offer god
今日面試要順順利利

拜下

Interview god
Offer god
求你地俾個offer我

offer god請賜予offer

Offer god
快d打俾我啦

Offer god please!!!!

offer god！！！

hsbc offer god

Interview god 保我唔好又in衰
Offer god

EY Offer god

Offer god 保佑

Please
真係好想返呢份

今個月見咗六份
真係一份都冇回電
Offer God 求你俾啲啟示好嗎？

幫你手集氣 菜絲

兩年後返黎酬謝神恩

終於收到offer
多謝offer god

NON JUPAS
cityu offer god
polyu offer god
入到真係會好好讀書架 比個offer我可憐我

offer god 出offer 比我啦

多謝offer神
求你俾份正常嘅工我

offer 神快啲派offer俾我求下你
仲有要interview 機會

offer god
跪求offer
帶我脫離苦海

有offer了 多謝神
請問點還神？

offer god interview god 睇下我啦

多謝offer god！！！！
好開心有offer！！！

請offer神賜予offer

求offer god 早日出現

Offer god
今日in個間真係好想有offer

Offer god
真係好想有呢份工既offer

真係有用，還神

多謝offer god先
等成功簽約會再返嚟多謝多次

我都收到了

求offer god interview god望下我

求offer god賜個offer比我
求下你

Offer god
求offer 感激！

Ey offer goddddd

Offer god
Interview god
救下我有個靚offer

求offer god 早日來臨

offer god ~
多謝你俾左interview 機會我啊

尋日見完 好想要offer
跪求offer god

報咗master offer god 保佑我呀～～～

Offer god求賜offer
今日呢份好想做

Offer god

求offer god保佑我可以入到心儀嘅公司

Offer God
遲啲見嗰間係咪會有電話㗎
都過咗一星期了

offer god
interview god
希望人人有offer

LI Offer god